大家係點脫毒

大家有咩方法去識女，除左交友app

冇得脫

找新毒吸，最簡單粗暴的方法

首先你要有目標
搵到目標就以得唔到就要毁滅佢既心態去接近佢
一定要比佢感受你呢一份執着
咁樣佢遲早係你

痴埋啲mk度玩

但首先要執下個樣先

用工作麻醉自己，
而家一星期 2日孖更34小時工作，
一個月2-3個星期日要返fullday24小時，
收工返到屋企只會係想瞓，然後返工，
唔會毒返而生活（生存）好充實，
完全冇時間出街根本冇乜駛費.....

白色相薄2

哥布林

哥布林正

講得出正
你已經唔係一般毒撚
簡直係係痴線佬級
放心 你實脫唔到毒

我想聽下人地脫毒既故事即，我脫唔脫無咩所謂